「課金啦喂！！！」新聞有價，自由無價

新聞有價，自由無價
你可以安坐家中能知天下事，都係多得有傳媒記者披露真相。
尤其前線記者，攝影師夾係兩幫人中間，其實係最危險既位置，佢地真係好值得尊重。
當然，現今社會做維穩既機構一定多過做新聞。
用你既智慧去判斷虛實。

好啦，講左咁多...
屌你課金啦仲望，記者都要開飯架，係咪想得返cctvb睇呀！

建議你可以考慮下：立場，獨媒，蘋果等
利申：重課金主

推呀

課金啦

Wow

我淨係想課俾立場姐姐
屋企人一起身就睇cctvb
然後屌鳩義士
唉

立場姐姐

端傳媒

窮L課3蚊俾生果

多多少少都好
最重要係推廣新聞有價既意識
等多d人支持課金

推
籌款上報就咁多人

課

已課立場新聞

已課立場同蘋果

琴晚立場姐姐既表現值得課金支持啦

有巴打話過數好啲，paypal收手續費？

趁香港仲有良心企業

似乎係、如果可以過數就過數支持

利申：非以上機構打手

另請提供值得支持既機構名稱
自行判斷是否紅底，是否值得課金

少少地月供$200

有無辦法直接課俾班後生

已課立場

無paypal，直接轉數快得唔得？

如果有1000個人肯月課200，應該都夠每月開支

另外，立場黎緊有官司同689打
可能需要更多資金

推

推，少少幫下手

課！

已課 推

推呀，fg 50k既連仔快d出手啦

Paypal可以用信用卡比錢

月課立場4/7 再課蘋果

ok

冇佢地，輿論戰好難打
大家要支持

支持

想直接課金俾立場姐姐，佢琴晚嘅表現真係好好

有無d 一個月合約plan

馬仔姐姐
btw:除左立場，仲要支持其他非紅底新聞機構

已課500 下個月再課

積少成多，
$3，$50，$100咁
將新聞有價既概念宣揚出去

新聞記者朋友入黎推

可唔可以轉數快？

都好睇相關機構提供咩途徑收集捐款
暫時見PayPal 比較多

少少地捐左$100

另外，傳媒機構可唔可以提供多d途徑比人捐款？
有時都唔想比PayPal 信用卡食左你地d手續費

已課
[文化戰] 海外既香港人，中意旅行既人一齊入黎睇睇有咩可以做

push

立場獨媒呢啲真係要課 睇獨媒facebook佢地得3個正職員工

雖然唔係媒體，但都可以考慮下課金連登

立場一定要課

我除咗連登同蘋果，已經唔敢睇其他新聞
好恐怖，全部都係歪曲事實
用啲字全部都負面
仲要有堆藍絲係隔離一路睇一路鬧
明明大家都係想爭取好基本嘅嘢
都仲可以有人甘心做奴隸做港豬
心情好低落

打機唔課金嘅我居然一個月課撚左兩千幾比本應係免費嘅新聞我原來係正義撚

已課$1000月供plan
Freedom is not free!

網媒有好多都好中立同正面。
另外，巴絲你似乎心情有d低落，適當地放低休息下。

巳課

pish!

最想課比立場哥哥

同意，連仔功不可沒
LIHKG+

幫手推! 已經課左金

蘋果除左3蚊仲有咩方法課

好似可以直接入數

推！

pish

已課立場 月供500

呢D真係好似籌款口號咁講,多多益善,少少無拘,盡自己能力同心意喇各位

已經課咗兩間，每間$200

推多次比馬仔姐姐

文宣唔停得、大家幫手推

沉哂底啦，推返上去

幫你推

眾新聞

Push

立場應該希好多人支持緊
黎緊救一救蘋果先

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖
合埋眼訓教

唔係住香港 可以點課蘋果？

我無野講

維護新聞自由!

課晒
但蘋果只課3蚊仲要有蚊會捐比反送中義士
而蘋果舊年蝕億幾
3蚊真係夠？

FB 問過蘋果
睇黎除左$3 外未有其他捐款途徑
有錯請出聲

我冇野講

坐等蘋果月供計劃